<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Initio - Free, multipurpose html5 template by GetTemplate</title>
    <link>http://localhost:63592/</link>
    <description>Recent content on Initio - Free, multipurpose html5 template by GetTemplate</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Oct 2007 12:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:63592/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>About</title>
      <link>http://localhost:63592/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:63592/about/</guid>
      <description>Selamat Datang di about quiksilver Kami!&#xA;Di sini, kami mengajak Anda untuk menikmati keindahan matahari terbenam yang memukau di pantai-pantai terbaik dunia. Dari pantai berpasir putih hingga tebing-tebing dramatis, kami mempersembahkan momen-momen magis ketika langit berubah warna menjadi kanvas yang menakjubkan.&#xA;Tentang Kami Kami adalah tim pecinta alam dan fotografi yang terpesona dengan keindahan sunset di pantai. Melalui foto-foto indah, panduan wisata, dan cerita inspiratif, kami ingin berbagi pesona sunset pantai dengan Anda dan membantu Anda menemukan lokasi-lokasi terbaik untuk menyaksikan matahari terbenam.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Selamat Datang di Blog Pantai Kami</title>
      <link>http://localhost:63592/post/vivamus-lacus-mauris/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2007 12:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:63592/post/vivamus-lacus-mauris/</guid>
      <description>Temukan keajaiban dunia pantai bersama kami! Blog ini adalah tempat Anda bisa menikmati cerita, tips, dan panduan seputar pantai-pantai yang menakjubkan di seluruh dunia. Mari kita bersama-sama menjelajahi dan merasakan pesona pantai yang tiada duanya.&#xA;Apa yang Bisa Anda Temukan di Sini&#xA;Destinasi Terbaik: Panduan lengkap untuk menemukan pantai-pantai terindah, baik yang tersembunyi maupun yang terkenal. Tips Liburan: Saran praktis untuk merencanakan liburan pantai yang sempurna, mulai dari pilihan akomodasi hingga aktivitas seru.</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:63592/home/downloads/download1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:63592/home/downloads/download1/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:63592/home/downloads/download2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:63592/home/downloads/download2/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Berpengalaman</title>
      <link>http://localhost:63592/home/services/service3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:63592/home/services/service3/</guid>
      <description>Tenaga Ahli kami telah berpengalaman mengurus periizinan bangunan sejak tahun 2011.&#xA;Mulai dari izin bangunan rumah tinggal sampai dengan izin bangunanHigRise yang kompleks.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dipercaya Klien</title>
      <link>http://localhost:63592/home/services/service1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:63592/home/services/service1/</guid>
      <description>Kami bersyukur telah membantu developer besar dan menyelesaikan perizinan property mereka. Sehingga konsep amanah yang kami jaga, dapat membawa kepercayaan bagi masyarakat dan pelaku usaha.</description>
    </item>
    <item>
      <title>GARANSI PASTI BERES</title>
      <link>http://localhost:63592/home/services/service4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:63592/home/services/service4/</guid>
      <description>Selama owner tidak melanggar peraturan perizinan, maka kami garansi perizinan Anda pasti beres, diterbitkan oleh DPM PTSP maupun Lembaga Pemeerintah lainnya yang berwenang menerbitkan perizinan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>IZIN LINGKUNGAN</title>
      <link>http://localhost:63592/izin/izin4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:63592/izin/izin4/</guid>
      <description>Izin lingkungan adalah perizinan untuk kegiatan yang berpotensi menimbulkan dampak lingkungan, seperti pencemaran, kemacetan, ketersedian air tanah, banjir, dll.&#xA;Pemerintah Daerah merasa perlu untuk mengendalikan dan mengkontrol proses pembangunan di daerahnya dengan menerbitkan izin terkait lingkungan. Izin lingkungan tidak hanya berguna bagi pemerintah maupun masyarakat, namun juga memberikan nilai positif bagi bangunan yang dikembangkan. Sertifikasi “green building” adalah contoh standar bagi bangunan yang telah memenuhi izin lingkungannya.&#xA;Dalam proses pengurusan izin terkait lingkungan, pasti akan melibatkan masyarakat.</description>
    </item>
    <item>
      <title>IZIN MENARA DAN REKLAME</title>
      <link>http://localhost:63592/izin/izin6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:63592/izin/izin6/</guid>
      <description>Selain bangunan, ada juga perizinan Menara dan perizinan Reklame. Walaupun bentuknya bukanlah suatu bangunan, namun tetap harus mempunyai izin untuk mendirikan atau penyelenggaraannya.&#xA;Bangunan Menara ataupun bangunan Reklame dapat berdiri secara langsung di atas tanah, ataupun berdiri di atas bangunan. Namun tidak semua lokasi dapat didirikan Menara, harus dicek dulu dan mendapatkan izin zonasi utk Menara.&#xA;Reklame yang tidak mempunyai izin pasti akan disegel oleh Pemda setempat. Sehingga penting bagi pemilik reklame utk mengurus perizinan agar pemasang iklan juga aman dalam menjalankan bisnisnya,</description>
    </item>
    <item>
      <title>IZIN PASCA PEMBANGUNAN</title>
      <link>http://localhost:63592/izin/izin3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:63592/izin/izin3/</guid>
      <description>Ketika sudah mendapatkan IMB maka owner dapat melakukan pekerjaan konstruksi. Namun Pemerintah masih merasa perlu juga melakukan pengawasan, dengan tujuan agar bangunan tsb dapat terbangun sesuai dengan IMB, karena banyak sekali pelanggaran dalam proses pembangunan apabila tidak dilakukan pengawasan. Kami juga mempunyai tim Dirwas yang dapat membantu pelaporan pengawasan ke Pemda Jakarta.&#xA;Untuk pengembangan property dgn luasan lahan &amp;gt;5000 m2 yang terdapat kewajiban di dalamnya, seperti kewajiban membangun jalan, membangun kantin, dll, perlu diurus IMP-nya dengan berkoordinasi dengan Dinas Bina Marga.</description>
    </item>
    <item>
      <title>IZIN PENDUKUNG IMB</title>
      <link>http://localhost:63592/izin/izin2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:63592/izin/izin2/</guid>
      <description>Owner yang tidak mempunyai tim perizinan akan kesulitan ketika mengurus IMB yang meminta syarat2 teknis seperti gambar, IPTB, dll. Bahkan kontraktor ataupun konsultan perencana pun terkadang berkolaborasi dengan konsultan perizinan untuk memenuhi syarat pendukung IMB tsb.&#xA;Setiap pembangunan wajib didesign, diawasi dan dikaji oleh tim yang mempunyai IPTB (Izin Pelaku Teknis Bangunan), yang terdiri dari 7 bidang :&#xA;IPTB ARSITEKTUR IPTB STRUKTUR IPTB LISTRIK ARUS KUAT (LAK) IPTB LISTRIK ARUS LEMAH (LAL) IPTB TRANSPORTASI DALAM GEDUNG (TDG) IPTB TATA UDARA GEDUNG (TUG) IPTB SANITASI DRAINASE PLUMBING (SDP)</description>
    </item>
    <item>
      <title>IZIN SEBELUM PEMBANGUNAN</title>
      <link>http://localhost:63592/izin/izin1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:63592/izin/izin1/</guid>
      <description>Setelah mendapatkan izin ke-tataruang-an dan izin lingkungan maka dapat dilanjutkan untuk mengurus izin pembangunan atau biasa disebut IMB. Dapat dipastikan bahwa bangunan yang akan dibangun pada lokasi tsb wajib mengikuti izin ke-tataruang-an yang sudah disetujui sebelumnya.&#xA;Untuk lahan yang luasannya &amp;lt; 5000 m2 tidak perlu mengurus izin ke-tataruang-an seperti Izin Lokasi, Rekomendasi BPN, IPPR, dll. Setelah mendapatkan KRK / advise planning maka pemohon dapat langsung mengurus IMB.&#xA;Aspek perencanaan bangunan yang aman, nyaman dan sesuai dengan batasan perizinan akan menjadi point yang perlu di sidangkan sebelum mendapatkan IMB.</description>
    </item>
    <item>
      <title>IZIN TATA RUANG</title>
      <link>http://localhost:63592/izin/izin5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:63592/izin/izin5/</guid>
      <description>Izin kategori Ketataruangan ini merupakan kategori perizinan yang terkait dengan aspek lokasi atau pertanahan, yang diperlukan sebagai landasan untuk izin pembangunan. Izin ini hanya berlaku untuk tanah yang luasnya &amp;gt; 5000m2.&#xA;Terkadang ada owner yang hanya ingin mendapatkan perizinan sampai dengan IPPR saja, setelah itu tanahnya dijual. Dengan mendapatkan perizinan yang menyangkut aspek lokasi dan tata zonasi yang jelas menyebutkan penggunaan lahan, luasnya mapun kewajibannya, maka legalitas tanah atas lokasi yang dimohon menjadi kuat.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Konsultan Jasa Perizinan Bangunan Gedung SLF &amp; IMB Jakarta</title>
      <link>http://localhost:63592/home/subheader/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:63592/home/subheader/</guid>
      <description>Kami PT. Tata Amalia Jaya adalah konsultan jasa perizinan khusus bangunan, yang membantu developer / kontraktor konsultan / masyarakat umum untuk menyelesaikan masalah izin bangunannya atau untuk mendapatkan izin yang terkait dengan legal bangunannya (misal IMB Jakarta), dengan tetap berpegang pada prinsip aturan yang ditetapkan oleh Pemda setempat.&#xA;Spesialisasi kami meliputi IPPR, IMP, DIRWAS, BAST, Sertifikat Laik Fungsi (SLF) dan Perizinan Bangunan Gedung (PBG) atau yang lebih dikenal dengan Izin Mendirikan Bangunan (IMB) di Jakarta (IMB Jakarta) pada khususnya, di Jabodetabek pada umumnya.</description>
    </item>
    <item>
      <title>TERENCANA &amp; STRATEGIS</title>
      <link>http://localhost:63592/home/services/service2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:63592/home/services/service2/</guid>
      <description>Kami membantu Anda untuk menyusun timeline perizinan sehingga tahu kapan start penjualan, kapan start konstruksi. Bahkan kami memberikan strategi perizinan agar property Anda profitable.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
